追究黑警灠權先對得住義士

你地係咪忘記黑警既惡行同我pin反去黑警灠權

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

推

缺一不可

自推20

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7